[冇乜圖]計我話齋, 識食一定食熟女

姐姐既味道，會主動照顧你既所需，性需要極大
咩都肯玩，主動坐上黎UN，追住你碌鳩黎含

淨係望住堆圖都扯到硬一硬

冇人欣賞姐姐？

樓主冇人覆真慘

好彩有你

知道有人識欣賞就得

你跟我同怒漢棍撞棍學下野啦

哥哥

磨牙

咁啲哥哥係咩事

顧及埋啲c打同基佬人士

屌你樓主 真係一啖砂糖一啖屎

全部男人都係砂糖喎

lrlrlrlr